# testSonda



Segun lo solicitado adjunto detalles tecnicos del Ws de prueba:

Las herraminentas utilizadas fueron :

Eclipse Version 2021-09 ;
Spring Tools 4;
java 1.8;
el formato de losdatos es en Json;
se probo con postman;
secompilo con maven integrado a eclipse (Run as Maven buil):


se puede utilizar directamente el jar y el mismo levanta un tomcat,
en lo personal lo ejecuto desde la consola cmd con el comando "java -jar test-0.0.1-SNAPSHOT.jar"; 


Funciona en el puerto 8080 como localhost;
los Urls son :
http://localhost:8080/xUrl/"numero"    ejemplo = http://localhost:8080/xUrl/380  // metodo Get x Url

http://localhost:8080/xBody
{
json
}

ejemplo :
http://localhost:8080/xBody
{
    "registroEntrada": "380",                                           // cuando van los datos en el body
    "regitroSalida": "0"
}

adicionalmente existe un todos:
http://localhost:8080/Todos


los datos los extrae del txt, pero tambien se puede del bin comentando  descomentando la variable
private DatosServicio DatosX;  a  private DatosServicioBin DatosX; en la clase Controlador, 
lo realice de esa forma por que nunca me coincidieron los datos del bin con los del txt, 
por mas que los separe primero en grupos de 9 bytes y despues separe los 7 primeros y luego los 2 ultimos,
en la clase DatosServicioBin se comenta el flujo.


df652f121d1d46126d471355a785025832f2b882
